(認真)請珍惜有上前線既youtuber

面對大是大非，佢地大可以學某d人「關注事件」，又或者出黎做show扮下抹眼淚，然後食曬兩家茶禮

但佢地冇咁做，佢地仍然願意為公義企出黎，佢地都有流眼淚，至於係因為催淚彈 定因為望見香港變成咁而感概流眼淚 我唔知
佢地冒住被封殺既風險以身作則做個好榜樣比佢地班fans睇

以下係我所知 有上過前線既youtuber
排名不分先後
大J

伍公子

Rock哥

Sunny

Creamy

馬田

...
歡迎補充

伍公子

伍公子+大J，林xx今次仲唔死？

ROCK哥好癲 一邊被打一邊拍
大J同前線都有D距離

光時
復代
香革
港命

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

大家幫手Share出去 FB/IG，Ｄ人覺得靚會留意望多兩眼
平時Facebook Post 得1%唔夠的吸引度會令人停留來睇

一直都有跟佢地

大j 727冇戴gear食撚曬催淚煙喎

達哥

一次過食兩枝煙

我地達哥係IG前線Forward左好多新聞
應記一功

我諗佢拍之前冇諗過班白衫咁狼死，見佢咁大隻都敢打